(老豆搵仔做嘢) 13/6 部分稀有速龍正面相

段片喺6月13號影嘅，但我諗係時候公開下呢班型爆速龍既樣，等大家關心下佢地，另外同場加映少量防暴狗

嘩
好想玩菊花

好撚型啊

推

老豆搵仔

呢位仁兄你不會孤單

Push

推上熱門 唔該

光復香港 時代革命